從頭到腳都完美的模特IU李知恩，NB代言圖再出新！

NewBalance通過官方Facebook公開了IU最新代言照。
帥氣休閑的街頭風格，展現GirlCrush魅力的酷Girl造型，是從頭到腳都十分完美的模特李知恩！

衰妹好似又無戴bra

g

NoBra代言人

nb d fashion真係唔掂, 大大隻字NB/new balance係件野上面唔會覺得尷尬既咩?

問左gap同超級我未？

對鞋柒到

對腳正到

仲有champion

就算咁柒IU都carry倒

正能到

sad but true

nb d衫褲鞋襪真係麻麻
連IU都著得麻麻地